# Домашнее задание к занятию «Kubernetes. Причины появления. Команда kubectl»

## [Задание](https://github.com/netology-code/kuber-homeworks/blob/1251f3685694d0e28a985cf4464ef8b94e9ccc09/1.1/1.1.md)

<details><summary>

### Описание

</summary>

------

### Задание 1. Установка MicroK8S

1. Установить MicroK8S на локальную машину или на удалённую виртуальную машину.
2. Установить dashboard.
3. Сгенерировать сертификат для подключения к внешнему ip-адресу.

------

### Задание 2. Установка и настройка локального kubectl
1. Установить на локальную машину kubectl.
2. Настроить локально подключение к кластеру.
3. Подключиться к дашборду с помощью port-forward.
4. 
------

### Правила приёма работы

1. Домашняя работа оформляется в своём Git-репозитории в файле README.md. Выполненное домашнее задание пришлите ссылкой на .md-файл в вашем репозитории.
2. Файл README.md должен содержать скриншоты вывода команд `kubectl get nodes` и скриншот дашборда.

</details>

---

## Решение


- ```kubectl get nodes```

> ![kubectl get nodes](img.png)

- Dashboard

![Dashboard](img_1.png)